静默时光

时光真是个可怕的东西，它看不见摸不着，却在悄无声息的改变着生活，改变着面容，改变着我们拒绝改变的一切。我也在时刻的奋起拼搏、反抗、坚持、顺从、反抗、坚持、顺从、改变……当一个人拒绝改变，要坚持自我的时候，其实他多多少少都已经改变。人生是个奇妙的旅程，我们一直走在探险的路上，没有经历过的事情，我们永远无法妄自自下定论，去说对或错。现在的我只是非常明白一件事，只要想到你，我的嘴角就能咧开笑的很开心，不会去在乎身旁路人异样的眼光。说起来真让人害羞，我现在还记得首次见你，咚咚咚咚心脏跳动的声音，那声音真好听。臆想世界里的我一直活的很开心，别来叫醒我，因为我不在家。